Het is inderdaad een verhaal zo vreemd dat ik zou moeten vrezen dat je niet zou toegeven dat er niet iets in waarheid was welke, hoe wonderlijk ook, overtuigingskracht dwingt.
Het verhaal is te veel verbonden met als een droom worden aangezien, en ik heb geen motief voor onwaarheid. "
Mijn De manier waarop ik hem toesprak was indrukwekkend maar kalm; Ik had gevormd in mijn eigen hart een resolutie om mijn torpedojager ter dood te streven, en dit doel kalmeerde mijn pijn en legde me met een tussenpauze verzoend met het leven.
Ik ben nu gerelateerd mijn geschiedenis kort maar met vastberadenheid en precisie, waarmee ik de datums markeer nauwkeurigheid en nooit afwijkend in scheldwoorden of uitroepen.
De magistraat leek aanvankelijk volkomen ongelovig, maar terwijl ik verder ging hij werd meer aandachtig en geïnteresseerd; Ik zag hem soms huiveren verschrikking; bij anderen werd een levendige verrassing, onvermengd van ongeloof, geschilderd op zijn gezicht.
